估下星期二升幾多

個個覺得跌，升得